周柏豪出post止暴製亂

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Senator Scott 幫香港人出聲
Rt + like

之前仲有人推佢上神枱

Pakho 身不由己牙 叫人投票算系甘

佢唔係暗黃咩

我唔信係佢自己出

似係上面出聲要香港藝人表態
不過都要割架啦 支持佢都係畀錢星夢賺

比比鳥又俾人爆AC

要跪到咁